【國際文宣】連登翻譯post已經上線啦！！！

大家好，之前喺Twitter見到有鬼佬話想睇連登post，問有無翻譯，咁我就翻譯咗一個post小試牛刀，大家一齊掉上Twitter
歡迎大家俾下意見

[Translation] I hv 60K monthly income; I support laamcaau

推

[警察文宣海報製作idea]

1.
共產黨操控香港後，清算警隊便近了。你能逃過清算嗎？
養你的成本，比大陸武警高七倍，你又已經失去利用價值，為甚麼要留低你浪費米飯？

2.
共產黨操控香港後，清算警隊便近了。你能逃過清算嗎？
清算，輕則抄魷，重則送中死刑。

3.
共產黨操控香港後，清算警隊便近了。你能逃過清算嗎？
清算了你，共產黨將會獲得香港人的掌聲，你覺得它會不會顧念你呢？

4.
共產黨操控香港後，清算警隊便近了。你能逃過清算嗎？
不要忘了你旁邊的好兄弟，今日你做的一舉一動他都看在眼裏，清算來臨時，最博命揭你陰私既，你覺得會是誰呢？